（多圖）其實港女都有好多大波妹

拋磚引玉
所有樣靚肥妹都係潛力股
目測ABCDEFGHI

多圖

第一日上連登
有圖=冇圖
多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

再減小小就完美 小小就夠

欣宜夠大啦

講還講，唔好放圖呀

仲有
J圖=Gay圖
慎入=真係唔好入

減左都係八字

好大咩?

呢件本身個樣唔差

Lm

你有whatsapp嗎

我真係有佢whatsapp

有少少肥

不過樣唔算差 肥得黎波又夠大

我俾8/10

佢肥底喎
睇下手指就知

好多連登仔follow緊

目前3691
今晚再睇睇

摩牙

佢fb有中學相
引係肥妹仔大波樣無變

標準答案：臭雞

對波以前細d

個個都

年紀好大
98年30歲 依家咪50?

以前中學生仲發育緊

真係幾粗

以前無 依家有 抽脂波？

屌你老母永久封鎖

只准州官放火？ 我都係論證返樓主觀點

全脂奶

可能做過手腳

乜撚野叫靚女
屌你盲架

做左人老母未？

( Show Blocked User - 三萬蚊互射 )

Show Blocked User - 三萬蚊互射

魯7

拿起條裙後入，一對手揸實對波

哩啲先叫有肉地

真人又肥又矮又煙鏟

你識佢呀

有follow 係街見過

有冇咁大

其實佢係咪黑黑地
見有張佢話老母影 影到個人

樣有7成都收貨啦
肥底先好

對腳瘦少少就最好
對奶剛剛好

第一日上連登

入嚟為咗睇呢兩句

4014啦

肥婆無計

加密啦冚家鏟

More

似係連登絲打

馬德鐘？

要香港多d大波妹就唔好屌d
o靚妹仔發緊育肥

98年果張相都18-22歲咁🤔

都係香港既

屌你本身睇到扯扯地即刻鳩縮咗

呢條女, 好撚柒正

隻豬腳減一減會好d 波係大既

一般貨色

貴婦狗媽媽

認真 樣靚？

魯七 係港女之中都真係幾撚正

我小學同學

真係食煙？有冇米五

佢小學仲未食...

驚閪咩
佢恨俾人follow啦

小議員 請正面回答問題 好大咩？

以前冇乜化妝 瘦啲重正
而家對腳好似有啲水腫咁
不過都係高質肥妹嚟

條女肥閪黎架 隻腳同手臂粗撚過大笨象 又食煙
你地屌埋我個份

識佢真人 大波樣靚

有啲肉感先叫正

本人？

佢係我見過最大波樣靚港女

又要打飛機了

邊到靚

唔好再講嗱

不了 原本都覺幾靚
想知個鼻係咪整左 細左咁多

乜料 呢相成個大j咁

屌 唔講唔覺 翻唔到轉頭

發利大廈 Karen

依個時候應該15歲左右

個個讀書嗰陣肥少少都比人笑
發育時期玩減肥
想大波都難

所以港女無波港男係要負一定責任

佢得B cup咋喎
有一次佢唔小心影到屋企d bra

好多, 成日係街見到
但一個都唔識

呢條女臭雞
利申 同一間中學

若人妻

個鼻明顯有執過

世風日下 道德淪亡！

禁入佢ig就知道係雞/比人包/ptgf

我發覺80後港女多數ipad
90後大波啲

魯爾7號同叮噹妹

周街肥妹都係呢個樣

都係雞

竟然仲未有叮噹

有波邊 = 大波
幻想力真係豐富

魯爾娘娘？

啲港女收收埋埋好撚正

係 靠push
見過佢真人 好普通

肥得濟

我同學 矮 瘦 大波
唔好撚同我相認呀 屌你

我老母嚟

真人樣麻麻

睇下對豬蹄先

好樣衰wor

Gfable

一見到catgirl就笑到仆街

條女啲相應該執得好勁，對腳粗到

呢個真
肯定係肥妹黎

肥底脂肪波嘅大波妹，照刹？

可能真係第一日上
包容下

唔使攞起裙啦 直接入當condom

樓主，條女話19歲，究竟堅定流？

p圖
真人一定肥撚到隻積

條女好正有冇ig

好撚嘔心

Show Blocked User - 三萬蚊互射

好圖 感謝

信我 呢個push出黎
除咗得b到

你睇下隻象腿

堅

係幾多

老母太靚好易出事㗎

我係入黎睇catgirl

目測有F orG

正呀呢個

可唔可以有日有個AI自動filter曬d catgirl圖走呀
次次除曬褲去一半碌落去實中伏，鳩都縮

講真呢D都唔算最正
真係有唔小女瘦過呢條女都好大波

留名

從未見過。。邊度識到

屌埋你果份

好肥
不了

上鏡肥 即係真人剛剛好

我覺得佢呢D係baby fat 先一流

加埋我又鐘意女仔食煙

所以如果我識佢，我一定溝佢

有啲似youtuber mary姐

一入來，一望
識既

Btw 真人好肥，你屌埋我果份

樓豬做咩擺自己上黎 又用呢招上位

想睇大jer港男

香港三上

成年前咩街邊人妻有輯相，大陸婆婆

呢張想點

唔知最近青筋波生活如何呢？

係佢地收收埋埋，又唔比人昅

求link

係咪臭雞我唔知,但係真人有相既9成水準既話我都狗沖屌

不了 成條mary姐咁

( Show Blocked User - 三萬蚊互射 )完全封鎖

我睇過佢同條仔段片 大到癡線

好似著泳褲落水脹起左咁
好誇張

片呢

Post得全身相 佢係真心夠得自己唔算肥
即係仲有肥嘅空間 佢條仔睇路啦下

但好可愛

樓主po呢條女減左肥一定係女神級

依3張係邊位？

唔l使減喇

戰鬥力驚人

ig

無人提fat boy

無錯
摸落會好舒服

Ig

依條肥婆多次大膽話佢自己係正常樣

因為依加已經無得睇了

痴撚線 一手渣唔晒

對波時大時細

前者唔撚係

Fatassloveweed先係

佢都叫大
係咪未撚見過女？
樣咪中上

好細先真

靚女

應該唔係同一人？

哇 屌 大山婆 留返比你地

睇側面係最好
正面好容易係假嘅

妹/嬸?

求動態果位既IG

之前林鄭落區果個幼稚園MISS 呢

樣同身材都係頂級

港女大波係無得輸的

咪頭幾幅個個xxxcandy 咯

如可以同佢食到一次譚仔 我願意老闆加人工加我140% 一年多60日AL !!!!!!!!!

求名

有冇ig

人地講緊㡳泳池攬仔個幾幅呀

咪同一條友囉

戇鳩 咪我po咯 傻閪！

整容雞不了

香港真係好少瘦底大波白滑
一係就肥 一係就又黑又黃

問吓Child登仔

[/quote]咪頭幾幅個個xxxcandy 咯[/quote]

落左水即刻唔同樣

fyy + 游b 咁

呢條咪係上面有貼過既人妻

小心中伏呀 真人肥婆都似

屌 又話香港大波妹
香港大波肥婆咋掛

所以覺得唔係xxxcandy

或者P圖

係咪del左IG

入嚟就係為咗呢幾句

呢個堅大
上過新聞

上面個幾個大波妹就係連登仔搞到人DEL IG
冇哂野睇

連登仔起左人地屋企底 先del ig

佢唔係比人搞大左肚
唔認數先 要潛水咩

P到個地下扭曲晒

呢張個樣差咁多 又細咁多

一定攝左厚pad係兩邊

新相黎？

應該係

[/member]最衰高登仔搞到冇得睇[/member]

咩名 有冇ig

fatboy 打包

tommy 打包

有冇人單左

係呀全部都有毒，警告所有連登仔咪撚sd比LZ

你個名岩哂你

毒撚先會唔俾

me毒撚

Nicole lam 係咪拳館露波相，caption 寫住比師傅操死，嗰個

有冇圖

肥婆黎

講到大波有樣 我覺得Amber好正

識食一定食靚女肥妹

成嗰post得2個ig 點樣討論

青筋波ig呢

屌 咪比連登仔玩到del左ig囉

屌 同fatboy lulu一樣

仲有blackruby 未delete

Hollister 橙衣人

wfc 真人見過好多次大野豬黎 15x 大脾粗過蘿油 腳短
c9 款

但佢有仔wor
睇黎肥妹係受歡迎

移動公廁

但好想幫佢埋單

重p 雞嚟

已無得bunch

已無得睇

己經去到6437

全部都只可以喺網上幻想下有幾正，見到真人應該會好嚇鬼

呢D係巨乳直情
唔係大波妹咁簡單
做到佢條仔真係人中之龍

到底食咩大

人地 上個禮拜 求左婚了

舊登有個巴打po過自己條囡I cup，有啲似

有冇片link

有圖，要搵下

上面咁撚大波既

呢個最撚正

佢任睇喎

驚你唔follow 炸

大過佢好多
果張圖係著衣巨乳
呢個係pad推出黎呃你地

呢個着泳衣都咁誇張，至少F cup

未必
佢平時既相好普通

屌打好多人啦

真係要 push 既話就係著衣先顯得大

公廁黎

好想同佢結婚呀

xxxcandy_xoxo
前面既巴打有post到

最好係一面食佢二手煙，一面渣佢個波。睇佢個樣，你唔介意煙味，同佢打車輪 應該一流。

之後應該好快射，搞大佢個肚。之後仲可以渣佢既尼古丁奶

冇唔係話冇
不過係睇吓會唔會俾你(或者我)遇到同食到咁解

乜條女先22 歲

xxxcandy_xoxo?

見佢岩岩11 月先生日寫22咁都算唔襟老

似廿中尾

一張相令你扯到行系列

圖都搵唔返，有冇人backup左

你錯了
上圖Candy平時對波細好多
擺明係bikini有pad推出黎

著衣巨乳果位有料過佢

睇清楚
邊度大？

無ig
佢點會帖自己條女ig
相就有

夜d 搵出黎

好誇張

真人幾靚 動漫見過
不過佢老牛聲

屌 好正 第二張

佢落左妝都好靚
屌打晒上面啲人講既女幾條街

大佬你呢個叫做瘦底大波

一個叫好多?

黃樂樂麵叫大波
清你驗下個閪

咁都唔大
清你食開西瓜？

黃樂樂真係細
你可以去佢ig行一轉
睇下點解時大時細

lm

第二張好正

點睇都第三張正d

出晒名整容雞,平時濃妝到